政府：紅隧要等11月24日後先通到車

明晒

嚇唔到有智力既香港人既

笑左

支持比人免費過

苦肉計

喺時候免費使用

咁封埋東隧西隧
睇下係咪又封到1124

真係俾我講中

what

取消演唱會，封紅隧，停港鐵

全部都係為咗1124前製造民怨

又話通風系統 爛曬
無了期停

佢地既雕蟲小技好易睇穿